［訓左無睇］睇番精華 嘩屌黑撚到

屌你老母洗唔洗咁黑呀 黑哨賤種死獌狗

推

明叔低汁

幫你正皮左

好手足

樓主做乜撚

未食藥 過一陣就冇野

獌球前足踢球連VAR都費事睇
不過算啦，點都係VAR幫利

手球中晒都唔計

用Var黑左我利兩球
上年一早計左入

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

你老婆知唔知你暪住佢出去搞Gay

開定個post自黑 到時嘈交又貼link大戰

場波踢完先開po
咁都叫開定post自黑

Ching 你係識穿越時空定又係從平行世界過嚟

我對gay佬冇興趣

係 佢開定下季個po
咁都比你發現左